[比定壓力」黎緊月餅節，邊間落TVB廣告就罷買邊間

對不對？

我無野講

邊間公開唔落TVB廣告就買爆邊間

大班冰皮年年喺cctvb狂賣廣告

你 d 月餅賣唔出關我撚事喎

話定比美心榮華大班 班marketing 聽， 你地仲有選擇

邊間落apple daily頭版， 我買定12盒禮卷，兌唔兌隨緣

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

邊撚個cctvb賣廣告基本我都係睇唔到！因為我真係唔會睇cctvb啊大佬！

係街例如茶餐廳總有電視播tvb, 如果見到邊間落左廣告，等同自制公關災難， #大班 #美心 #榮華 你地仲有得揀

食就一定要食，食月餅之餘又可以抵制紅媒，why not

槍打出頭鳥， 邊間賣先死邊間

PUSH

奇華 美心 大班 榮華， marketing team請留意

估唔到班商家佬都會mon連登

連登仔都係香港人黎

講到明唔落tvc嘅就係fb出個post, 香港人會幫你賣廣告，24/7 自動波

矮仔個間實賣

奇華啊嗎，香港人會記得，即管睇下點

對！

支持!

其實月餅節而家已經開始賣廣告，係比壓力既就要快

對！
推！

奇華 美心 大班 榮華 聖安娜， 有漏請補充

有獎有罰好冇? 我哋都要俾正常人有正常選擇架嘛!

獎就簡單， 第一間公開聲明的餅商一定有寶礦力效果

罰嘅話有何高見？ 本人一定罷買

支持
推

拿講真月餅買黎都係送比人
所以買邊間其實都係一樣
信不信由你...寶礦力就係一個好例子

奇華 大班 榮華 美心 聖安娜， 請慎選tvc合作伙伴

Agger
邊間唔落我就買

包埋TVB BUDDY果個CHANNEL賣嘅貨及月餅

老豆係某委員會主席，一到中秋就會批錢買月餅送俾相關既人，買好撚多，今晚就叫佢留意下由依家開始，邊間係TVB落廣告就唔撚買佢既月餅，係以後唔撚買

求下大班唔好落廣告
我想食冰皮

當然， 請各手足到各月餅品牌官方FB告知

月餅賣唔出損失好大咖喔！過左中秋所有存貨都變廢物咖喔😂！

word. of mouth, 兄弟爬山， 係tvb見邊間唔食邊間

我都係， 請大班慎重考慮，本人今年唔食好閒

一定會

推

仲有HaagenDazs

推哩個，我都跟

奇華 大班 榮華 美心 聖安娜 HaagenDazs， 請慎選tvc合作伙伴

跟！

唔係唔比你落廣告架，奇華 大班 榮華 美心 聖安娜， 請慎選tvc合作伙伴

好多鋪頭都有冰皮啦！洗鬼食連鎖店咩

根據慣例，每年大班都會係TVB落廣告

慣例就係我地target, 年年賺easy money, 奇華 大班 榮華 美心 聖安娜， 請慎選tvc合作伙伴

HaagenDazs已經好耐無係CCTVB落廣告啦！

邊間撤回廣告我就買夠一打

target係上年有落TVB廣告的餅家， 集中火力，奇華 大班 榮華 美心 聖安娜， 請慎選marketing合作伙伴

啱先見到榮華

我要飲水

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
Häagen-Dazs -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -
榮華香港 -

請去FB支持榮華

有手足話榮華已落廣告，請去fb支持

佢登蘋果廣告我就買餅劵派親戚

簡單易明

已通知老母今年月餅等我買

講得好

自己月餅自己揀， 美心 榮華 奇華 大班 聖安娜， 請慎選

月餅target audience都係睇tvb既廢老多，唔似寶礦力咁青春

呢個有d難度

咁你今年可能唔洗食月餅了

繼「粗口月餅」後 西環小店再出「不撤不散」、「記你老母」月餅

琴晚喺粥舖見到榮華已經播緊

yes

push

本人年年食開大班

行船爭解纜 廣告請撤先

小店要支持， 改邪歸正大品牌都要，始終長輩要食要送禮， 不過我有得揀買邊間

全家罷買
溫柔點老豆老母講鐘意食邊間 唔鐘意食邊間 大部份父母都會擺上心

求證據

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 - [/quote]

大間嗰啲應該好多都會落廣告

要開tvb先見到，本人哩刻無開

饅頭

大班會唔會首次唔落廣告係cctvb到？
做一個歷史創舉

睇下邊間吸引到我先~~~

佢地仲有得揀，榮華都可揀將廣告撤回，暫緩，定成個品牌係香港人心中壽終正寢

推爆佢

去fb反映比marketing聽， 佢唔落嘅話，我今年唔用恒生卡用正價買

佢係tvb落廣告嘅話唔會買

幾年之前 係咪奇華貼紙話暴動 ???

太久遠唔記得， 以今年有無落廣告為標準

炸咗先
no cost

我閱讀理解零
睇得太快，以為已落=已撤

講開落廣告， 本人表達不佳

行船爭解纜， 廣告請撤先

年年買3~40盒美心比客

今年唔知要唔要轉

以月餅廣告做標準

要send email

fb comment都得， 好幾間品牌都係fb reply

邊間係TVB 落就一定唔買邊間，寧願唔食

邊間公開講唔落TVB就掃佢貨

巴打應該未過25, 25 以上已經要買比長輩，送客， 社會需求好大， 我地可以揀，邊間唔落廣告買邊間

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 -

行船爭解纜， 廣告請撤先

應該叫美心吾好落廣告

話哂佢之前整要香港身份證先可以登記買流心奶黃月餅

對

人多就比到壓力

一早已 blacklist 奇華

香港人不會忘記

Tvb所有廣告都一定唔買

同諗

集中火力，比啲壓力， 將cctvb放到入口嘅月餅廣告費都要佢嘔返出黎

邊個係蘋果到賣廣告 十年無買月餅既我 都會買比屋企

寶礦力自己買自己飲都咁樣
月餅一定要買 仲要送比人 做錯決定仆街唔好喊

推到marketing team睇到
想升職加薪就要識反映意見畀公司聽

跟

奇華可以black list定

各香港品牌即管睇少香港人

已見tvb廣告為實， 仲有得揀

有自己比錢買過月餅請舉手

直接用呢個喺FB 留comment

應該都落晒訂比tvb

跟呀

比左出去嘅錢(sunk. cost) 對品牌價值係提升定下跌， 請各marketing director慎選， Hong Kong people remember

發揮網民力量

月餅大陸巿場仲大
抽起廣告動作太大 未必敢
可以點拆先

佢唔放廣告就得啦， 邊使同我講佢抽起，5 間品牌， 個個爭解艦咩

榮華 當年光復沙田就閉門寫紙老屈暴動

借個位
[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書

記錯，係奇華，自膠

如果蘋果又落, TVB又落
咁點算

今年唔買，下年買一打

手足話榮華已出tvb廣告

大班落TVB之餘D
廣告年年都係搵班白撚癡去度橋 拍埋D白撚癡以為好好笑嘅垃圾出嚟
一早唔會幫襯

以今年為準， 如果大班係非tvb渠道有廣告巴打小小地買2個支持下

其實佢地marketing都好睇 target market
pocari target for 青春熱血年青 上年紀嘅人唔多人買 所以夠膽公開出聲
但月餅一年一次 target for中佬送禮!送禮! 每次十幾張券送
我地個demond好難比到壓力餅店

3x歲已經好多family要買比長輩，屋企，客戶， 唔係唔比佢地落廣告， 佢地可以揀落係邊到， 我地可以揀買邊個品牌

而家七月警告定 樓主算佛心

大公司既PR同MKT係一定要隨時接收資訊
唔好睇少

榮華廣告已賣街

推
我冇嘢講

邊間月餅肯登蘋果全頁廣告
我就買一打捐俾社福團體

傳出去

修正

大班唔好令人失望呀

惦啊， 推， 支持再開新post係影視台 同飲食台

食大班

唔好咁快落決定

留名跟機

咁緊係唔買喇
請佢食屎

巴打有料

邊間唔落tvb 我就買爆邊間，重會大大力幫你宣傳良心企業

月餅愛好撚必須推

我地有得揀買邊間

敢喺tvb落廣告我就
唔止今年唔買
Tvb執咗我都唔會幫襯返

恥與為伍

我冇野講

罷咩買？買對家啦

一個人買幾多次月餅丫

同標題有咩分別？

我冇嘢講

東海堂月餅係蘋果落左廣告可以支持下

比卡超月餅真心吸引

當然如果係經蘋果個app開就更加好啦

東海堂姐係美心， 要apple頭版先會主動買

收到

又唔可以咁講 如果東海堂銷量明顯好左 管理層都會睇返係咩原因 其中之一就係廣告 咁就有機會用多啲蘋果

各有各做， 我簡單啲， tvb見到就鼓勵罷買， apple頭版就鼓勵爆買， 其他任何方式，隨緣

hong kong wing wa好似播緊

mainland wing wa恥與為伍

榮華已播tvb廣告， 請美心 大班 奇華 聖安娜 marketing team慎選

奇華一定有落已經可以out定先

係TVB見到既月餅，都不會買

係

對，不會買， 會keep住update, 下個post會清楚啲

榮華月餅不會買

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已見TVB廣告，本人不會購買相關產品及預售卷，直至品牌作出新回應
榮華香港 -

反正咁多月餅牌子 , 市民大把選擇

對，你有權揀落廣告，我有得揀唔買你

香港你講得出做得到，唔好以為呢度係大陸

謝絕紅媒，各香港品牌有責

無買啲連鎖好撚耐
但如果佢地唔落廣告可以考慮買

肯支持香港人， 就值得香港人支持

美心 大班 一定有廣告

岩

有廣告咪唔罷買你囉， 好簡單

有廣告咪罷買你

直頭戒撚咗佢啦
月餅同中秋都係支那垃圾

邊間停落TVB廣告就買邊間

利申: 十年未買過月餅

無買 呢幾年自制

落係apple立場咪支持下

香港要贏仲要就係將支那垃圾全部毁滅

正確

平時唔買月餅
但如果有月餅公司願意抽起TVB廣告
我就買